點解d廢老永遠唔識排隊？

一係就插隊 一係就企係你隔離 好似你一唔留神佢就會排咗喺你前邊咁

以為自己老就人地會讓佢先
dllm

有名你叫，廢老

呢d情況我會大大聲屌佢識唔撚識排隊架，持老賣老呀？!

一定要出聲屌，一屌佢地就淆底

一係就貼撚住你羅友黎排

「打尖」

鍾意企到碌尻頂埋你屎眼

行路都係
行行下醒起啲野／之字形走法
對閪手擺吓擺吓咁封路

舊支那血統
唔係唔識排隊，係唔會排隊

係要當面俾人插先識排隊架呢D死老野

因為佢地自私 剩係識諗自己 打尖咪可以快d有著數

呢班廢老只係一堆眼中只有自我利益唔需要尊嚴唔要面
苟且偷生嘅社會癌細胞

真
對閪手要發到上個頭到
真係唔知佢有心定無意

當你一出聲屌尻廢老打尖
就會有廢中出聲：「後生仔,讓下老人家啦」

廢老打尖習慣就係咁養成的